一人一個方法撚鳩捉人跳閘既藍屍

拋磚：
1. 通常班藍屍會係閘入面捕你
蝦你入左閘難d逃走
呢個時候你可以揀遠離閘機既地方跳欄
一有人埋黎即刻跳番出黎
隔住個欄屌鳩番佢「我路過咋喎」「咁撚勁你都跳出黎捉鳩我丫」

2. 揀個閘機同車好近既站（eg. 寶琳）
等有車黎即刻跳閘衝入車箱
藍屍追既入去既話就即刻彈番出黎
目送佢去下一個站

3. 如果佢地係閘出面，而你想入閘既話
直接開鳩佢拖拍佢片
佢地通常都會心虛敗走
當佢地走遠左，呢個時候你就當鳩住佢地面跳入閘再邊走邊屌

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌你使唔使咁快

Tui

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

你愈係捉我愈跳
係要撚鳩你地

隨身拎支4000流明電筒，佢一行埋黎就閃再佢盲，然後跑走

推

如果係休班狗就gg

有理無理都用惡魔蝙蝠鬼影啦

捉人跳閘果批應該都係社會失敗既廢柴
咁撚得閒捉鳩人
又冇錢分

唔係為一己私利
志在撚鳩佢地

些呀左先啦，我幫你試

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

正，但係要印A3 size
字太細老人家睇唔到

唔係咁多人都驚左班藍屍呀

tui

如果佢冇拍到你跳閘(出閘)嘅，咪死口唔認搭過車叫佢攞證據
八達通又冇record 咁叻咪問黨鐵開cctv睇囉

然後一句：冇證冇據咁我趕時間走先byebye

咁要睇清楚佢係咪真係冇影到
不過9成都唔會影得切

今日在大圍想跳，離遠見到有條木嘴望實度閘，心諗仲唔係狗？

咁好啦，算我當黑，我去第邊跳。

去第個出口跳完返去望下佢，
鴉......

佢仲啤鳩返我....

我唔撚撚你都對唔住自己啦

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

每人帶個大垃圾袋, 見到有人要幫手 就笠鳩藍屍

跑

之後告埋佢係黨鐵未經授權錄影 輸多5000

Exact7ly
Ching ho ball

呢d要做多d，係你做既時候又有多兩個手足係另外一邊跳入去喇

比大隻佬扯住可以點好

影佢上10條線

錫佢一野然後出閘跑走

屈返佢地轉頭
我已經諗定如果佢地話睇cctv 咁我地就可以藉機屌黨鐵點解捉跳既人就咁快可以pull out到錄影 點解831就唔俾我地睇cctv

Ching ho ball

而家藍屍進化左 岩岩沙田站閘內外都有2件 內會有多d

叫非禮，話佢影人裙底，話佢跟蹤女仔偷拍

其實跳果時係咪應該小心d
咁近閘口比人捉即係閘口附近有人捕住啦

最緊要佢冇證據唔好認，佢話影到你都認定係佢大你先，500都唔好蝕比黨鐵

入閘出閘前停低
後排退幾大步,一野助跑
拍卡

唔主張跳閘，不過唔明點解唔跳欄？跳欄佢捉條毛？咁大個站

所以入閘要小心睇定先跳
一跳左就跑走
最好等有車黎先跳

出閘就理閪得佢
厚面皮就得

大嗌「我想跳閘」「下個禮拜先」
邊個啤住你咪係廢老囉一

今日試過一腳踢爆度閘 然後睥住班藍屍 無人咁黎捉我

咁緊係要啦，跳入跳出前，一定要睇清睇楚，單棍短頭望閘口就係狗

黨鐵附例第28H粗言穢語(e)寫明唔比拍片
大尻佢 拍片罰5000
最多我罰500啦
你都要比5000喎

寶林d food panda多到痴撚線
今日收工起碼有20隻
a, b出口都擺人
分分鐘佢請埋d撚屌既錢
仲貴過d人跳閘

比人捉果時大大聲話自己撐警
屌返佢轉頭 再話自己老豆係差佬

手足, 你應該幾大隻下

男姑娘正確無誤

有幾大陣象得幾大陣象，最好引到一大班粉紅衫黃衫同廢老圍觀，然後一野拍卡(仲可以引開注意力比其他人係另一邊跳)

啱曬過唔到跳閘關口嘅人做

受我一拜

大嗌搶嘢打刧

大家睇一次附例用黎大鳩佢地

大叫一聲,屌你老尾我1號選手傳奇清道依家要出閘啦

直接派錢比佢

屈9佢收錢做野

派10$一個

仲要即刻影鳩番佢轉頭
叫班黃衫攞部機即CHECK 八達通, 原來有比錢

唔抵得人唔洗錢搭
所以要捉人

其實有無可能有拍卡既手足係入閘果陣跳跳下玩9班藍絲
班人成日係度睥睥睥好似黨鐵係佢既咁好撚煩

一野大力轉身fing鳩開佢啦仲洗諗
你對藍屍仁慈即係對自己殘忍
比少少血性
一定要快
速戰速決

唔差在倒數埋

我E家每日都帶帽+狗罩+長遮，佢敢拍我嘅我一定用遮拍爆佢部垃圾機
dllm得你班藍屍郁手打人，我地就唔可以以直報怨啦咩？

915 三百萬人 缺一不可！

如果我係佢我會金蟬脫殼, 跳出閘再告佢搶劫

準備個陣拎埋部手機出黎播賽馬首歌

兩隻藍屍嬲嬲豬負皮

用2蚊唔係更好咩

話佢非法禁錮

趁佢另轉頭果時 兩拳打暈佢

留意返 佢一隻手捉住你背囊 變成兩隻手對佢一隻手

攻其不備+有訓練絕對可以一下KO佢

兩蚊既話黨鐵照袋足正價

直接打柒佢再走

可以用埋個閘當做訓練跳高

反咬翻佢

點解唔私鳥

要撚到佢地爆血管又冇符咁
我條氣先會順番

又唔係我出錢
特哀自己補貼自己

錫春袋囉
佢襲擊你仲唔還手

女仔大叫非禮 問佢做咩影你裙底 喊哂口
男仔hit and run

話自己係藍絲撐警既，周街斬人都仲得呀
繼而打佢一鑊，再屌鳩佢係黃絲啦

呢個可以同朋友配合
專登係佢面前跳
另一個人KICK佢

可唔可以醒少少手足
一同佢拖越久時間係自己蝕底
想等狗狗黎到？
直接開打 最好打撚爆埋佢手機 之後再跑走

好耐冇搭党鉄
而家係好多老野企喺閘唔知做乜9

不過今日又free一程
錢我大把，係唔撚益你害鳩香港人嘅党鉄

今日好撚得閒，企係樓下站外睇書，打算見到有手足跳出閘俾狗捉就擋住班狗

不過好多手足都身手敏捷

扣黨鐵血個效果直接D
用兩蚊對黨鐵完全冇影響
唔合乎我地既目標

手足們 今次運動證明強身健體真係好有用，小弟係沙田跨咗幾日欄，我每次都會大大力雙手bang一聲㩒落部機度再起跳，班廢老都係得個望字聲都唔敢出，我相信應該係因為我190健身巴，個個望完唔敢出聲真係好撚好笑。希望大家開始培養下健身習慣，做重量訓練，雖然大隻唔代表好打得，但最少唔會輸個勢，體能衰極都有限。大家夜晚發惡夢比狗追用肉身擋兩下唔太痛又可以救人，尤其有時得一兩隻狗衝埋黎咬你，你更加可以用硬力擺脫隻狗，質佢幾拳再推開佢再跑走都係唔錯選擇。啲狗其實都欺善怕惡，寧願咬我側邊啲瘦弱市民都唔咬我，依個時候你唔係佢目標你發揮空間會大好多。

希望咁多位多做重量訓練，強身健體。
光復香港，時代革命。五大訴求，缺一不可。

同職員舉報可疑人士

因為好難跳 我係街搵欄杆練跌到瘀曬

兄弟爬山啦
撚鳩佢地對士氣幫助好大
起碼挫下佢地銳氣, 亦分散佢地注意力, 幫到真正想跳既手足令佢地冇咁易比人捉

開打個風險偏高, 各有各做啦

呢個要推
低成本
和理非都做得, 唔使同人開拖

我唔想再見到有手足比人捉而冇人幫手

你真係好鬼曳架啫

用側身一隻手撐住就好易
練多D強身健體

拍卡之後跳

廢老咁鍾意亂過馬路
捉鳩返廢老亂過馬路有冇得諗???

最簡單
一拳打落去

個人認為集中番戰場係黨鐵好D
最好就可以令跳閘既手足又有得跳又有得玩
一石二鳥

寶琳自從比人打爆哂啲閘機之後 部部機都有個foodpanda望住人出/入閘 好淆

和理非都可以撚狗
1.拍左跳右
2.係另一個出口啪卡不入閘
係藍屍面前跳閘(扮無卡但其實啪左卡唔撚驚
3.買完下一個站單程飛再係佢面前跳閘
4.搵職員屌藍屍係到偷拍人

你來勢兇兇成隻犀牛咁衝入去, 佢地真係會阻你?

只要捉唔到,怕物

其實d廢老欺善怕惡 大聲少少即刻敗走

朋友大隻仔
日日跳都無事

佢話今日有個阿叔拎住手機想錄佢，佢扮速龍突然轉身衝埋去，嚇到佢向後跑仲仆埋街

其實入閘嗰陣喺出閘位跳入去就得
特別係翻工時間出閘位本身都冇咩人

你咁做對抗爭完全無幫助。
不如慳番啖氣好嗎？

要對準目標啊

核爆都唔割

笑撚左
利申: 瘦毒撚

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

就算個阿叔唔走，佢都諗住打鳩佢
反正戴住口罩

真係唔知為乜

咁做係要增加藍屍做炸兩成本
我係見到好多手足比人捉但冇人幫手先想咁做
自己跳閘自己救

同佢鬥長命 狗鐵咁縮骨 我唔信請夠一年

地鐵職員做野要你教？
警察做野唔洗你教呀 關唔關你事呀？
係咪想搞亂香港呀
比你咁搞一搞 防暴又黎晒
一陣又緊急警報 落閘放狗架喇
責任係咪你咩呀 唔好係度搞亂香港呀警告你

告埋講粗口 廢老最中意

跳返出去跟住再跳又會有另一個藍絲，咁loop等於唔洗搭，香港人趕時間不如直接搭巴士

跳出跳入 你吹咩？

我地目的唔係對付藍絲，
而係五大訴求，缺一不可

唔好失焦呀手足！

嗌救命 非禮

太高 一陣仆街仲柒

之後用力搭返佢轉頭 帶佢去d 黨員度

佢無證據見到有人跳閘
但係反而有證據佢未經授權錄影

如果話要睇cctv 就屌尻哂佢地 831 d cctv係邊度

成件事冇輸過

雖然我出post咁講啫
但係我又係動員全世界一齊做
各有各做囉
如果你真係想跳閘既咁緊係跳完即走啦
撚藍屍既野留番比得閒既手足當娛樂囉

根據港鐵附例，拍片影相都要罰5000
攬炒囉

寶琳太多狗鐵職員，好難跳

寶琳站長期用四、五個職員守兩部入閘機

我想知有冇附例拍左卡唔跳得閘？
錢就照比係要跳閘你吹鳩帳？

28H
(1) 任何人於鐵路處所之上，不論何時─
(a) 不得使用任何威脅性、粗穢、淫褻或使人反感的言語，或鬧事、行為不檢、行為不雅或作出使人反感的行為；
(b) 不得髹上、書寫、繪畫或貼上任何文字、圖像或字樣於鐵路處所的任何部分，包括任何列車或裝置、家具、裝飾或設備，或任何公布、告示、一覽表、時間表、宣傳品、標誌、數字或字母，亦不得故意弄污或弄髒或破損、切割、抓刮、撕扯、噴潑、毀損或損壞鐵路處所的任何部分，包括任何列車或裝置、家具、裝飾或設備，或任何公布、告示、一覽表、時間表、宣傳品、標誌、數字或字母，亦不得移走或拆去此等物品或物件；
(c) 不得損壞鐵路處所上任何財物；
(d) 不得騷擾任何人，或故意對他人的舒適及方便造成干擾；或
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。
(2) 任何人違犯本條，即有責任向港鐵公司支付對港鐵公司財物造成的損害或對港鐵公司人員造成的人身傷害的賠償金額，或對任何其他人所蒙受的損害或傷害的賠償金額，而不損害因違反本條而招致的任何處罰。

最高罰款$5000

讀完之後仲要大大聲屌返佢你犯緊法! 跟我去搵職員!
唔好理佢之後講咩總之就不停loop你犯法,你違反法治

其實我屯門跳到好熟，真係好爽

洗乜撚佢，走啦，同暴力藍絲保持距離好啲

轉身鍚春袋

其實見到手足俾人捉，即刻買張飛拍機行埋去屌個藍屍，唔覺唔覺俾張拍左既飛俾手足ok?

Ching 914冇塞機場呀

唔係惡魔蝙蝠龍卷風咩

跳佐入去嘅，番轉頭拍番卡，係出面咪補番飛錢，死都唔比500

GFHK SDGM

如果比人拍片 ⋯
即刻大聲講 支持警察 嚴正執法先
等佢地放上網都無得公審

另一隻係 用銀包扮拍卡先 先將八達通放其他位
撞9爛佢部機 過到就過
過左有人話你無拍跳閘 就扮傻搵返張八達通拍返
咁樣$500 都慳埋

好快有女仔俾廢中廢老捉到再抽水然後你地得個嬲字